喺地鐵站唔好同藍絲理論，要嗌五大訴求

要將矛頭指向返去政府
唔好串市民點解唔早啲出門
唔好串「我好想返工呀」
唔好叫市民罷工

俾藍絲質問，我哋要答：
我哋要政府回應

後join者請同現場人士講下

推

請統一口徑！！！
唔好用偏激、嘩眾取寵既做法
一定要客觀而且清晰列出

非禮及意圖強姦
高處暗位開鎗暗殺

用字好重要，否則只會令人覺得你只係洩憤同作大
請準確地列出所犯罪行

麻煩各位文宣手足！！

Be water and be humble

做錄音機就得
我要政府回應
我要政府回應
我要政府回應

除非係理性嘅，先同佢討論

講得啱，同佢理論都係廢話
支持你既人到呢一刻唔會因為你塞鐵而反對你
反對你既人唔會轉變支持你
所以堅持嗌5大訴求
有人打你就即刻瞓低

大家幫手推

政府實質回應，香港即刻回復繁榮穩定

我哋要政府回應！

各港鐵站內的不合作運動示威者正在向藍絲乘客宣傳講解8.5大罷工罷市的重要性 🙂

push